龍翔道福士自炒案 女子涉幫CID丈夫頂包被捕

龍翔道近鑽石山龍蟠苑昨日（7月25日）清晨6時許發生一宗交通意外，一架白色福士自炒上壆後打斛斗，警方發言人昨稱經調查後，31歲姓李的女司機無受傷，更報稱車廂內有昆蟲而肇禍。然而，有市民的車CAM拍攝到交通意外發生的經過，卻發現司機是一名男子。

據《蘋果日報》報道，警方今日在順利紀律部隊宿舍，以涉嫌誤導警務人員拘捕了該名姓李的女子，案件由秀茂坪警區重案組跟進。李氏的丈夫為駐守元朗的CID，也是私家車的登記車主，據了解該男警亦已錄取口供，警方正向律政司徵詢法律意見。 警方表示，十分重視警員操守，警隊絕不容忍及姑息任何人的違法行為，定必會嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

差人做野唔洗你教

差人頂包唔洗你教

唔撚明啲傻西炒車做乜要搵人頂,又唔係撞死人

呀sir做野唔洗你教

頂包唔係應該告妨礙司法公正

係男司機避蟲？

我想講個女人都係警犬黎

點解咁樣炒車都唔死

阿蛇落咩叉廚唔叉洗你教

阿sir 頂包唔洗你教

係咪諗住女司機炒車有特權

又係休班警

香港公安
做個愛國愛黨 但會頂包既好公安

警方表示，十分重視警員操守，警隊絕不容忍及姑息任何人的違法行為，定必會嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

如果酒精含量超標呢
Take咗嘢呢
停緊牌呢
好多因素

可能蛇梗王

你地無做錯到

笑話黎

又係警察

黑警抵撚死

食屎啦

你冇做錯到!!!

全港最大犯罪集團

可能on 緊duty

但走左去

可能飲左酒

宜家係佢老婆犯法 唔關警察事（好似係

上面有人話佢老婆都係警犬

阿sir識玩一定係咁玩

直系親屬犯法會影響仕途

休班警入球？

而且係共謀 唔係不知情情況

抵死

阿蛇咩兜做野唔使你教

連登仔好似又炒車

其實：

警方表示，十分重視警員操守，警隊絕不容忍及姑息任何人的違法行為，定必會嚴正處理，作刑事調查及紀律覆檢。

依段野係唔係警方Email ge簽名檔黎ga
成日都見ge

有咩所謂，最多咪拖到無人記得咪律政師唔告囉。
又或者警XYZ犬程序出錯。咁咪攪掂囉。

Cid老公有冇涉及教唆他人頂包？
妨礙司法公正？

七警都有個理由係保警犬士氣而要拖

哩兩條友我真係諗唔到理由要保 你估警犬上上下下真係一條心 同聲同氣咩 係就唔叫狗啦

呢句嘢，報紙應該有template

你地冇做錯到

警察行衰運

又迫害猶太人

其實黑警留案底去到幾時先會炒？
即時定法庭審左之後

有罪都係社會服務令啫